bob叔比人告咁大件事冇人講？！

威脅要告姐，未真係告

多數下左架就唔再搞你

告咩呀
要求佢del 片姐

Bob叔等陣買起佢成棟樓

有錢都唔係咁浪費

有咩好講, bob叔咁有錢驚咩

咁快手嘅
條片上左幾日就出到律師信

英國告呢啲case分分鐘要坐監

示範單位都唔拍得咁撚on9?

如果佢幫手推薦就唔係咁
咁多youtuber講英國樓
唔係好多會講良心說話 佢係清泉

好多收咗錢又唔講明 跟住扮推薦

Pish

係唔係啲賣樓KOL報串呀
會唔會咁快手出到信

籍口嚟啫，邊有發展商會介意人免費幫佢宣傳樓盤

係Bob叔踩撚到周圍環境一文不值(講事實)，佢又駁唔到咪求鳩其搵嘢叫佢del片

無辦法
bob叔係英國玩唔起呢d法律

證明方向正確

個發展商香港

個盤擺明身有屎啦

冇錯
講真話 自然俾既得利益者攻擊 所以係正確

因為佢講真話

有冇人有backup 想睇翻

啱呀.. 講真bob叔真係好有良心
條片間屋邊值9百萬

屌 仲未睇

邊有幾日

有啲睇樓片經常比發展商投訴乜乜乜
實情就係唔比人踩個單位

想害佢咩

都弱撚智其他都唔算太大問題
但你冇車位係咩玩法

踩人樓盤

無車位、對住A路、週圍無市集，得凍肉檔

如果條片係讚佢個樓盤嘅，我又唔信佢會出律師信呀

因為係咁彈個盤

搵唔到bno水魚買
仲唔告到你仆街

完美示範咩叫窮不與富鬥

條片介紹樓盤，2房一廳900萬港紙
樓下就係主要道路，姐係多塵又嘈
然後成個區都未發展，乜都冇，得幾間小型超市，然後仲要冇自己車位

人地拍就得佢拍就唔得

上面都有人總結左 唔好害bob叔

其實係反映緊香港人知識產權觀念薄弱

應該要慚愧，唔好講到比人迫害咁

唔拍得,唔可以幫手宣傳咪講囉

大家買樓會留意下呢間發展商

屌實係啦
篤爆哂仲使搵水魚

btw未睇呀

無車位真係最撚on9, 仲夠膽賣900萬
真係唔知邊條on9會買

你係咪天真成咁
以為真係關個室內設計事

bob叔應該冇咁有米

自由國度

阻人搵食cap水

so9sad

Bob 叔有人睇少你
比d斤両佢睇

你試下係讚到天上有地下無
睇下會唔會叫你del

全因 bob 叔負評個location

邊個kol讚呢個盤？

垃圾標題黨

9告姐, 點抄佢IP呀

呢個似

有藍絲利益影響到
如果你話bob uncle 係咁讚佢，點會出律師信啊

咁既package買遠少少平幾球 有花園有車位無咁嬲

買起成家公司啦

講真話俾人告

好明顯係觸到痛處

先至係咁意搵啲原因出劣屍信

發展商根本知道

住A公路側邊

係慘過食屎

加上冇大超市

又冇停車場

睇來呢個發展商

可以稱得上係

英國既華懋

裝修點樣有IP？

證明個盤真係垃圾驚比人知

証明個盤專賣比香港人

分明水鳩外地人買
見到你出片屌 咪告鳩你

屌 未睇條片呀 係咪Bob係咁屌個樓盤

一啲都唔平喎

藉口啫。

律師信者

好彩睇咗

支持扑叔！

有900萬我唔係好信唔會去睇完先再買

多人睇就會，無影響力應該好少搞你

好彩今朝睇咗...

你去過唔買jar大把人未去過就買左

9成9 香港某啲賣英國樓嘅KOL 篤背脊啦
英國發展商點會留意到丫。

犯邊條？

出個純audio版，冇video，一樣繼續屌

上咗有冇一日 快手到呢
但個盤無車位真係好on9

bob叔呢D香港youtuber都咁快叫佢DEL片
即係擺明比D KOL督灰啦 驚死呃唔到D港豬買樓

英國手足幫手裝修

個盤咁垃圾，佢梗係唔想多啲人知，sor 啊，已經有 100K 人睇咗啦

呢個條件就算放落香港盤都唔抵玩

懷仔阻撚住人發達劏鳩香港人，啲發展商唔搵人斬佢都偷笑

用唔到defamation 所以求其搵個原因要bob叔del片啫

Facebook之前見有人係香港人group sell Southall新樓盤
一search 94% BAME，係小印度咁
Crime rate勁高
Bob叔哩啲係清泉

咁大家明啦
大家睇樓之後有野分享要「讚」尻佢地

要你下架唔係告你

寫個總結俾你

我講緊間coffee shop咋AA狗唔好對號入座呀
淨係記得咁多有錯請指正
bob叔真係好有良心,袋錢入網民袋教大家睇樓租樓

無車位既畢架山花園

事實上係侵犯左版權
Bob叔用佢個單位做idea出片本身就take advantage左啦
仲咁大聲講出黎

買起佢成個發展商，再插支旗，掃去格屎，先同佢講

未必夠發展商有錢呢

睇置頂
基本上唯一Bob叔讚過嘅嘢就係間屋隔音好
不過佢都講過因為間屋喺對正條路 所以買得呢度預咗一世唔駛開窗 如果唔係吵到仆街

證明呢個世界太多人靠偷呃搵食
做有良心既人點醒大家即刻收6C信
太黑暗

明顯不過 英國玩法律精神 有心打真係有錢人遊戲黎

證明左個盤直係垃圾

大把外國樓盤展銷會一車車傻西走去買
屋企都有條傻鳩廢老買過杜拜d爛尾樓

昆得夠多香港人過去溝淡
咁所有野就拉番低

一條濕滑A3公路, 再加上第一太平洋行喺香港賣盤，佢驚冇人買

一踩就告 CLS

應該唔係IP
可能係睇樓簽左同意書唔俾拍攝

佢有讚隔音幾好
但你預咗成世無得開窗

邊個盤，一定要傳開去叫人咪撚買

佢好似有講過佢唔知有幾億身家

準確形容係屋企一出門口就係屯公

比藍屍狗report

其實bob叔可以 講反話 所有嘢調返轉就啱 bob叔係咁讚=唔好買

睇左，拍得好高質

個盤咩發展商？

屌，未得閒睇

俾讚唔俾彈

窮不與富鬥

推撚爆你 垃圾資本家
講真話唔撚得啊

推

肉鳩酸
一路睇緊一路拍片
嗰陣又唔講唔可以放上網
一心諗住有人同你做免費宣傳
點知畀Bob叔講曬啲事實出黎

個盤真係垃圾到 仲敢開9m

踩撚到佢一文不值 梗係出6C信啦
真係攞嚟呃鳩啲隔山買牛嘅人

連登條例

又係藍店搞事？

證明左bob叔每隻字都係肺腑之言
雖然唔洗證明都信佢

証明其他講英國樓既9UPER KOL都係打手黎
出襯片都係受發展商邀請
講優點缺點就避重就輕 小罵大幫忙

其實好多國家都唔比拍室內設計
歡迎光臨有知識產權嘅國家

900萬

漏咗
屌你老母標題黨

香港都有唔得啦

擺到明係搵食既AA 狗

知唔知係邊個樓盤/邊區

呢個比喻

真 其實係收6c信姐,未到比人告

連登仔個個都律師醫生出口成文
連登仔話係就係

我覺得係d kol報串多

Clapham Place

9UP當秘笈

clapham place個個

印象中好似50m左右 唔記得有冇記錯

當佢50個unit 都45m 只係單位未講地皮個d 仲有其他雜不服嘅cost 講閒錢bob叔真係未必買得起

佢買起左只會發展商賺到笑
懷仔完全無利益 嗰到又無投資價值咁濟

似係畀其他搵食樓盤KOL篤灰

true

外國班AA狗發國難財比人踢爆就告人
支持BOB叔 最多唔用佢真實畫面照踩佢

巴黎鐵塔都有版權，未經批準大特寫做商業用途都會俾人告
影天安門大特寫啲相都唔可以拎去賣
除非只係一個全景裡面其中一樣入到境嘅野就可以辯護

呢啲係真係做呢行生意嘅先知原來好多野可以告侵權

利申：以前收過警告信

如果條片係讚嘅應該唔告

幾億
收租都6位數

可能係陶傑篤灰
懷仔成日追擊佢

梗係俾其他人眼紅篤灰喇, 發展商得鳩閒理

真
睇咗 Bob 叔講得好中肯

唔係扑叔條片應該好多人唔知對正條主要幹道

正啦
唔洗開窗都已經減小開窗帶來影響行人/行車既安全性
好想買呀！

不過呢間發展商出信屌人係咪即係話唔同意呢個係優點？
咁忍痛買第2度啦唯有

其實係邊個架
我以為佢係香港有office 咋

咪係 佢的室內圖 我諗都放晒上網啦😂😂

搞清楚英國冇architecture copyright
只可以從商標 版權 專利 design right入手

流動資金有幾多真係好難講
但50m 一定係under-estimate
之前話買個過千萬單位俾外母眼都唔眨
得50m一定唔會

似香港啲移民公司搞

駁唔到發爛jar

如果個發展商係香港人，咁快手出信告好正常
但對方係鬼佬，識鬼廣東話咩
睇下邊個垃圾KOL有份sell 依個盤，就知邊個提發展商出信

PS 出信比Bob 係正常事，人地有版權
只係出信出得咁快，就唔正常

有邊個睇樓會無影相
Bob叔話完全唔值得買，發展商仲唔出信咩

肯撚定係香港代理出手啦

人地出得信
你覺得你呢條連登仔會醒過人地啲律師？
咪玩啦
雖然英國信唔貴，我都搵過律師

cut左影佢入面個d再出過咪得

一半就差唔多，無車位又近公路

打錯 500m 同450m黎啱

我打錯 打少個0

唔覺 19才子咩都做 你問佢代言過幾多野我諗佢唔會數到 佢見錢就收 個牌子幾下檻都肯做

who fucking care?1

讚佢個盤又要唔要bob 叔cut ?

中國式打J片？

好彩已經睇左

點都好過你連法律都未搞清
律師講咩就信咩

好彩睇咗 講真話阻人搵食

個盤仲係樓花4月起完

成條片都係踩，所以咪叫人del
有機會本身呢啲新盤
就係比隔山買牛既人買
比人知有咩問題，仲邊有人買

有冇backup

sor我都係做呢行
有時同客講明明冇咩理據佢地都要照出信
我地有錢收有咩所謂咪照出
對家怯咪縮 唔怯咪打官司
出信就等於佢啱仲有官司打？

發展商都ON9
一齊搞大佢啦

頭先睇睇下突然變咗private video

其他KOL有讚冇彈就出得街
Bob講真話就收信

67彈爆AMG GT 63就被人要求唔好出片

香港班aa 狗嬲到

似被其他YouTuber 篤灰
唔係無理由咁快做嘢

等睇連登罷買呢間發展商罷到人執

剪左室內景再上囉

A3=英國屯門公路

@coco 哥

佢條片屌柒間屋同個位置
間野車來車往係正彌敦道隔離咁
十居其九個介紹中介做佢

Clapton Place

買黎托咩成棟垃圾買完又賣唔返出去

可以Del咗段片 但係放一條淨吹水嘅片
無咗示範單位 咪影Bob叔大頭
吹水幫佢宣傳吓

LM 知多啲

佢係完全無車位 無規劃入去 無起
自住唔方便 投資又難租出去
附近大超市起碼要10分鐘車程

周邊環境麻麻 唔係啲咩靚區
望出街得公路/少量內街景

A開頭嘅路又係主要道路
lockdown 後日日車流勁多 會嘈 大塵
基本上預咗唔開得窗

似係，英國邊個識你拍片

得還得姐
佢自己都唔睇好個盤
為左嘆氣蝕錢咩

CUT鳩晒啲樓盤剩係影街都夠表達間嘢有幾垃圾

民事都要坐監?

隔離post話個發展商，喺香港，上海都有office
同埋bob叔喺面有暗示，有KOL有推呢個盤

不如搵下邊個KOL推過呢個西盤杯鳩佢啦

簡單啲講
唔值呢個價

係啦, 買唔起都想睇下,
有冇其他方法, 既可拍片, 又可唔怕所謂infringement of intellectual property

支持佢出條 純聲音片講

所以咪話有kol 篤灰

笑到仆街

肥bob 諗唔到自己去左一個自由嘅國度下, 出條片都比人take down 左.

言論自由去左邊?

agree
sor 比錯負皮

咁可唔可以cut咗影示範單位個part再放返出嚟？

有冇backup想睇

呢D樓呢個時勢除左香港人邊個會睇
67屌寶馬都未必影響到D乜，但個盤俾bob叔咁唱一唱可以收得皮
香港班agent狗仲唔發癲先奇

其實佢影個盤嘅內籠都無5分鐘，重要係鳩影無咩焦點

傻仔

你都分分鐘坐監

睇返陶傑上年8月有講個呢個盤
仲有無邊個講過

其實comment佢有寫講錯咗
唔使9球，90萬港紙
不過嗰個位隔離就係A3公路真係唔使諗

cls乜L世界因為係黃絲？

X2, 其實係外國真係唔好亂影相, 好多都係有IP,
香港聲稱有乜乜智識產權處, 但其實有排都未有外國級數(包括香港人)

佢話發展商問過Council
因為得幾十個單位所以reject起車位

bob 叔話香港D kol 完全冇講過對正條大路
但香港人一開門就對正屯公既話都幾難搞

個盤一定冇人買

btw AMG GT63係Mercedes 唔係寶馬

佢係講錯咗英鎊個價錢，兌換返之後真係九百萬港紙

一係做 一係唔做
唔會咁肉酸

個垃圾盤大約喺呢個位
英國佳寶 Iceland Food附近，喺正A3公路
287 Clapham Rd

有邊d kol有份賣依個樓盤廣告？

佢彈鳩個樓盤人地梗係出律司信啦，如果贊既話就出多謝信

Send 咗個post 比個岩岩到倫敦嘅親戚，佢話有考慮過呢個盤而家一定唔會買

咁即係約1000萬HKD買呢個冇生活配套冇車位嘅單位？

成條片踩到個單位屎咁

仲要未起完

仲唔快撚d出信要你落架咩

如果條片係讚到上天 一定唔會咁

佢更正係8X萬英鎊呀，佢講咗800幾萬英鎊

要9球港幣係啱㗎

你個親戚應該錫哂你

淨係打Clapham Place都搵到個盤唔少廣告
擺明呃香港人，比人篤爆咗即發難

900萬洗鬼買呢啲垃圾盤

證明bob叔講嗰啲全部都係事實
支持bob叔

冇告佢誹謗即係佢講嘅嘢係真囉

I wanna know too

唔知買唔買到Bob叔租緊果間

識玩一定拍返片「讚」片
睇下會唔會收信話拍到室內設計

btw睇條片 個女agent好似係香港人？亞洲人樣

想知邊個賣樓KOL

剪走示範單位室內環境片段係咪就可以再上過條片？

仆街KOL篤灰啦擺明
唔係邊有咁快做野

另一邊證明bob叔講中曬

唔識就真係比你嚇一嚇

段片好似無拍到室內設計

敵人反對...

ching 驗眼

咁事實個盤係垃圾有成9百萬洗住個度？

如果開番關香港人可以親身睇更加無行
btw 67之前屌M2 competition
benz好似係有VIP嘈，可能因為黃藍

佢住緊嗰間好似百幾萬磅？

呀Coco哥周圍拍咁多間又無事

Clapham Place 唔係係Clapham 唔知又fake幾多人

真，900萬係萬大把選擇何必要住到香港咁呢

bob叔唔識玩姐..
佢係片屌埋其他KOL
介紹樓盤果陣應該曲少少..
影下周圍景比人睇,講1,2句算
coco哥都有彈D盤,不過佢醒
彈一句跟著又話自己細佬見到太舊唔鍾意
coco哥都話睇樓要自己實地考察
佢又無辣著其他KOL

所以咪快快手出信叫你要條片落架 特別係呢個時間呢啲盤應該都係想吸引香港人買 你係咁踩仲有人買咩 但BOB叔講嘅係事實

佢個間幾百萬鎊

一世唔開窗咩

同問

係喎 成日買買賣賣 都唔記得有部M2C

個盤叫Clapham Place

正確位置

佢仲話屌樓片十個鐘十萬view

仲要預一世唔開窗/忍受噪音

擺明aa狗報串啦

thxthx

有得做喎

本身睇完都係照買算 廢事煩 仲要bob 叔介紹過 同人講返都幾型 但依家咁搞Bob 叔 我都係唔買

佢都冇咩拍新盤apartment

讚就隻眼開隻眼閉，彈就搵位入你

呢個價同係香港買新盤有咩分別
同樣價錢大細，香港實贏，起碼有間超市先

67連拉利都彈，不過佢同bob叔呢level嘅人應該wfc

正式AA狗

900萬買呢啲

睇得Bob叔就係要依啲
就係中意佢唔使為五斗米折腰
有果句講果句
希望佢唔好改變依種風格

最緊要走埋英文字幕

大約講雖然係london zone2但位置差
2房賣900萬港幣，唔值。
好彩有睇

本來好撚開心 10個鐘 10萬view 、 坐10年監🤣🤣

關我撚事咩 窮不與富門

90萬港紙就可能忍到一世既

一般影片下架就唔告落去，香港打場民事誹謗平盡都要幾十萬起，英國都應該唔平得去邊

喺主要幹道旁，又嘈仲要唔包車位

下次成程打格仔咪算

個經紀被人炒硬

係 80幾萬英鎊 仲要周圍好似死城咁樣，開窗望出去就係食塵

會唔會係屎萊姆

五斗米折腰就唔洗del片啦..
曲少少去拍先長做長有
佢今次件事之後拍樓盤片
咪又係要就著就著/可能之後都唔拍呢類片

都唔係話佢誹謗
話佢侵犯佢設計版權炸
真人去睇無老作無鳩up點會係誹謗

係，9球港幣買間咁既英國樓，不如係香港買新盤

原來間野有fb

Sor，自膠
總知民事告人一般成本好高
但台灣係例外

邊啲kol 有叫人買呢個盤？

咪就係因為唔睇好先搞佢囉
睇好既話應該揾佢拍多2條做宣傳喇

咁搞一搞臭晒朵啦
本身都可能有人睇完片都唔係話太介意，而家直頭玩串

Bob 叔 帶 大 家 睇 London 9 百 萬 樓

買起棟樓人地咪陰陰嘴笑 傻仔

夠膽搞神枱級kol
到時應該藍尸都唔會買

咁啱尋晚睇左 層樓係差既，係咪有幫呢個樓盤既香港kol報寸？

食曬賓洲

香港人好撚有錢 上fb睇一轉都知大把人隔山買牛

藍尸應該要爆買

擺去liveleak啦

神枱級
以bob叔個訂閱數
係英國比人當佢不知名人士
閒閒地都過1m 訂閱啦人地英國

究竟有咩KOL 介紹過，個盤好似幾冷門...

樓盤介紹啲相、片同香港果啲一樣咁浮誇

咁唔老實 永不錄用

噉大家要問一問啦
拍個片又話影到佢d設計
即係睇樓唔拍得片唔影得相?

所以肯撚定係比人篤
應該真係其他kol

九成連登狗報寸啦

好彩琴日睇咗

咁又唔好咁睇好kol既影響力
你估賣到出去d kol有份分傭金咩

讚佢層樓都唔會搞你

因為surrounding已經判咗死刑

賣樓片呢d只準唱好
成班kol aa狗收哂錢力讚
係bob叔講事實先比人告

睇完實地片，一球會考慮下

香港應該狗衝左嫁啦，長實環宇係正F1賽道都有價有市，最近新盤安達臣都係呢d價位

只係想講唔係個個地方都係香港咁，賣d狗屎垃圾樓都可以賺幾倍

紅磡扮何文田咁

Blacklist REGAL LONDON

冇用, 今次咁快手似係其他kol篤灰

有無case reference 比黎睇睇？

卜叔到底有幾多錢走去英國？
佢係香港應該無賣到樓

有喎，不過好短時間唔係重點
重點係個位置唔撚掂

俾人參觀點解唔拍得？

同班英國人講：少年，你太年輕了

其實要流出backup 等大家blacklist啲黑心發展商啦

Clapham place

真
阻班仆街呃人

老實講呢種信好多都係9up冇法律理據
上庭打分分鐘告唔入
所以如果你企硬, 佢可能係吹你唔脹

好彩做左仆街仔

港蝗啲被逼害妄想真係好癲

咪係，條片如果讚到個樓盤天上有地下無
睇下會唔會俾人告
請Bob叔去拍第二集添呀

佢有影過話邊棟新起 走入去睇

kol做埋agent 有乜問題？

條片好撚正
A3 屯門公路
買車個閪稅

係咁岩bob叔俾到位佢地入
正常人睇完bob叔條片都唔會買果度

youtuber難做 以後只可自己設計既野入鏡

謝總結

唔怪得個盤都7過人

好彩琴晚睇左

講真 19才子介紹得
都已經知係林作咁嘅質素啦

就算bob叔唔入單位睇
淨講客觀外圍環境（A大路同冇車位等等）
我諗好多人都卻步啦
依家仲要想告9我地bob叔
正一閪盤
搵鬼買啦

佢架Range Rover

成個樓盤唯一好嘅就係室內設計

一於搵多幾個youruber拍番十幾甘條片講呢個樓盤外部環景有幾唔掂啦

咁又係, 你呢D樓盤比人影吓影吓比人睇多左野影響樓價咪仆街

因為佢講左好多次話個單位唔得唔好買

一定比人篤啦

侵權係可以坐監
但呢個case好明顯只係delete段片就無事

入去比一星先

良心kol, 擺明俾人篤灰啦

佢講個車價好L吸引

你白痴？錢多就唔介意比人告 同發展商燒銀紙打官司？
佢都係話條片影到室內設計先下架
咁下次咪唔影室內 睇下發展商又有咩藉口囉

Del哂d影室內嘅位
淨係播影住條A3公路嘅片，都可以影響到唔買你
事實係個盤位置西到爆又冇車位，又想賣貴

佢喺邊度介紹
其實我覺得19才子都燈燈地

標題黨收信就話告

佢個外型應該買Defender男人的浪漫

英國佳寶 iceland 笑撚左

佢再唔Del片先有機會比人告

好彩晨咁早 條片出左30分鐘之後就睇完
屌那星啦關咩室內設計事
bob叔全條片都讚佢室內設計做得唔錯喎
隔音好 乜乜七七
係屌鳩個盤出面景唔好 配套麻麻 交通唔掂啫嘛
阻人搵錢嘅後果真係好恐怖

同志中国人😅？

仆街發展商

為啖氣仲要比錢佢賺
Bob叔係輕鬆有能力做到姐但唔會咁蠢囉
終蟈無腦土豪咩

政治以外真係唔好聽佢up

等睇Bob叔追擊佢地

如果佢揸mini Cooper 一定會好cute cute

呢啲所謂設計其實英國啲新樓9成9都係咁嘅樣

慘 講真話踩到aa狗條尾
不過臨尾講得好岩
買樓唔好急
過去租住一年先
熟咗個環境睇岩再買

我係佢出片頭幾分鐘睇完啦
前半段就無乜野,影下裝修
去到話閂埋窗果到都仲OK
係後半段辣著哂D人

打手之一

實幫依間嘢宣傳佢個位有幾閪

揸左車之後好葡萄外國車價+油價都平一半以上
查實唔係外國平,係香港個價過撚份
油價全球第一,首次登記稅車價*1.6咁濟

串親班英國樓kol，咪搵發展商搞鳩你

邊個KOL咁PK?分享吓

你似係唔知m係幾多

人地拍片放上網share, 無拎去賣喎，照你咁講去旅行拍片影建築物，放上youtube share 都會比當地政府告啦

如果香港車價好似外國咁平 真係唔洗搭車喇 塞到仆晒街

閪稅呢個形容真係好岩

如果Bob叔係咁讚個樓盤，佢地一定隻眼開隻眼閉

英國sell 樓既KOL 同AA狗

麻煩你sell 樓sell埋缺點 俾人踢爆就仆街等食草
你老母閪sell條屯門公路係隔離既樓真係大仆街都算撚數
九球野冇車位真係戇撚鳩
樓下好d既商場都冇
你未實地考察就咪撚鳩sell

冇撚錯拎香港人錢送中

//Clapham 是倫敦典型中產階級大生活區。著名設計師Vivien Westwood 住過五十年，還有國際名廚 Gordon Ramsay，也是Clapham 住客。//

//發展商為英國倫敦 Regal，大地產財團。我由 CEO 處取貨，都有折扣。經本人Facebook Channel 購入，一房一廳折扣3%。兩房一廳折扣5%。三房折扣7%//

//英國寄宿學校留學顧問專家陳思銘，已經在以上 AB 各買了一個單位。我正計劃跟進，買第三個。//

19才子 陳思銘 同埋Billy
簡直係英國KOL 三大毒瘤

點唔知法

有埋英文字幕 出律師信翻譯都省番
講真話就俾人滅聲

條撚樣話以前佢讀書唔洗錢 講到其他人渣BOTC 都係一樣咁
可能佢真係勁到有scholarship 定點 但佢講到權利係同citizen 差不多
屌你個閪 以前D人講番 你用BOTC 入境話旅遊已經問一大輪 似係驚你瀨死唔走
想剩係用BOTC 申請入籍做BC 隨時比移民局拍門的你去detention
條友吹得就吹

佢唔想比你揸車所以局住要做好公共交通配套

你阻人搵食 人哋好聽就講法律 唔好聽就

而家都已經咁塞

其實叫人take down條片好多時都會發生

其實張相封信最底都寫左佢地相信唔洗真係take further action
意思就係佢落架條片就得 唔落先告鳩佢

成段片既核心係唔好隔山買牛
有錢如bob叔都係先租樓一年住落先買樓
千祈唔好dum 使副積蓄人未到樓先買

仲有交稅養腥港人已經好L火

去撚到英國仲玩香港嗰套，真心痴撚線

點解要驚佢 段片講事實 打官司囉

個盤都唔響clapham

我記得bob叔啲live講過b嗰個Manchester都係伏野嚟，media city 附近啲球會一有波踢就塞車+有醉酒球迷

乜都影，你估香港呀？

我都想知

心水清都知為咩要叫佢del片

陶傑叫人最好有一架自行車係因為冇車位 收左錢唔敢講出黎

Btw 我有upload 過game 片上youtube , 如果侵犯咗某地區版權，youtube 會係個個地區delete 你條片，仲會有e-mail 比話反比你知 唔知設計版權呢啲會唔會啦，如果真係侵犯左

有讀過吓IP但唔係好熟:
Architecture 唔係 copyright 入面 artistic works 嘅一種咩？(有錯請指正)
但係普通影相(而張相本身有設計成分)應該無問題?

證明左BOB叔影響力真係大 其他半紅不黑拍又無事

有冇case 參考下？除非事前簽左同意書，如果唔係喺一個單位入面拍會侵犯版權？

買得起都唔會買啦

戈個係liverpool
雖然唔記得邊個盤
但總之用近球場 叫你感受足球氣氛嘅樓盤就係大伏
之後就正如你所講 隔個禮拜六日大賽你就塞車＋有酒鬼鬧事

係有啲撚樣Kol推薦球場週邊啲樓。
買咗果班等比人爆玻璃、屙尿 同封路

佢講GT63缺點
仁孚話有VIP唔高興 叫佢唔好出條片

19才子

咁隱瞞，跟本唔會聯想到冇車位

附近除左有間英國佳寶同超市仔就冇大型超市，之後又對住A道(主要幹道)，買咗嗰度預咗成世唔洗開窗

有冇人記得佢話行5分鐘就到嗰個地鐵站係邊個站

侵犯條毛咩，發展商一家事先無講明。你話藝術館個啲就話姐。同埋拍片就話take advantage ,youtube 執得啦，你咁講個個地都係有版權

Stockwell

英國佬又會咁快手既
條片好似琴日定前日先up
咁快收到律師信

其實佢已經算醒唔去提個盤本身點樣

"不過不失"

如果話侵犯室內設計版權
其實delete 咗條片裡面有影到室內設計嘅部份咪得
可以保留番週邊環境同附近區域嘅部份
反正懷仔都係屌鳩佢响條A3公路附近同周圍死城咁

係土瓜灣

你岩

Bob都唔知有無開youtube個revenue program

簡直成個畫面出晒嚟

佢都話個周圍環境比室內重要
周圍環境已經負分，直接收得皮啦

thx

其實冇講錯，大家聽完發din只係因為大家都窮，聽落難聽。

bob叔張cap圖係講哂, 你咁想知detail咪叫bob叔公開封律師信囉
定你覺得英國既律師靠嚇亂咁出信?

Architecture係屬於版權 artisic work保障（當然要有原創性元素)
即係假設你起一個一模一樣嘅建築物/ 相似嘅建築物就會觸犯版權
但另一方面 英國版權法講明 喺公眾地方影建築物係唔會觸犯版權 冇記錯係第62條
呢一點英國同其他歐洲國家有好大分別

呢d頂到盡都係civil liability wor

冇
你睇佢片之前冇youtube廣告
姐係佢做youtuber真係為興趣唔係為錢

暫時應該冇，睇佢啲片冇廣告

對住馬路好大塵又嘈，lock down完之後塞到hihi

英國佳寶

侵犯版權同有冇營收係冇掛鉤
你可以冇賺錢但係侵犯版權
只不過有營收（賣老番）有可能會坐監 同懲罰比較重

培心培心都拍酒店staycation內環境啦

的確係律師信其中一個作用。你講到侵犯左版權我想知下有冇case 參考下，如果拍片入鏡隨時俾人告咁大家都可以alert 啲。

求其搵個理告嚇Bob叔啫
條片影到個Design 根本就唔叫做Infringement of IP rights
不過算啦 好男不與有錢佬鬥

拍多條片 唔使影層樓
齋屌都OK 屌到佢收皮

英國九球買apartment?咪玩啦！

我都係鳩up下但大家咁有心同我傾下計覺得好感動

係主要公路旁冇車位真係on9。
咁㗎車放係邊

好多人話咁係侵犯版權。有冇熟英國法律既可以解釋下？

你會唔會睇太少youtube, 呢啲review片不嬲都唔係youtube主張推既類型
你班youtuber靠review片吸views唔等於youtube係靠你地搵食

好明顯d仆街agent 報串，等佢地呃唔到水魚

del咪del囉
反正bob叔數臭佢既目的已達到
依家爆埋出黎更臭
做咩要嘥錢嘥神同佢鬥

用版權法角度出發 原則上你畫隻龜都係受版權保護
版權不需註冊 從創作完嗰一刻已經受保護

如果封律師信真係用版權嚇佢
原則上有機會岩

所以係一招好好用既手段去嚇人
因為根本係大包圍

但實際上法庭九成九根本唔會理
中左都係take down / 一英磅賠償

依家唔係咩類型問題，係你拍一個地方就話侵犯左個地方既設計版權，會唔會係咁呢？

點解一條廣東話既片會俾間英國公司留意到
仲要出埋律師信

屌你老尾 難得Bob叔出片都仲要搞串個場

Bob 叔光明正大拎埋Gimbal 拍，由地下上到示範單位都冇人阻，擺明唱衰就告鳩人啦

版權唔應用three dimensional既野
interior design不受copyright保護
要告可能係registered design

係喎，英國佬又識廣東話嘅

條公路名都幫你班AA諗埋
A3屯門牛公路

但係19又會係自己節目叫人過去租住樓先 睇定d 先買
係錢面前人格分裂

版權唔應用three dimensional既野

呢句都唔岩啦
雕塑 建築物 3D藝術品全部都係artistic work受版權保護

呢個盤咪之前陶傑同陳思銘介紹果個囉⋯⋯

室內打格仔得唔得？

點解唔係問責每日150隻蝗同道路規劃
而係話用家地鐵都迫架喎
到最後屌既都係政府
油價,支那蝗蝸,交通規劃 全部都係政苦

冇車位又要9球唔抵囉，住路邊少鋪頭都算，冇車位點出入

抄一張$320又助養新來港蝗蟲+買gear打市民

單車都講得出口,返鄉下耕田算啦屌
要去另一個city係咪可以踩公路賽?

去遠少少都變環英公路單車賽

In the UK, copyright protection is automatic and there is no requirement for you to register your work in order to be protected. While copyright does not apply to three dimensional designs like a finished interior or a piece of furniture, drawings and illustrations are subject to copyright protection.

更何況artistic work 入面有definition
有包interior design？ 邊條

香港以前示範單位唔畀度尺添

呢個咪係case囉

真係唔知, 咁係咪應該要問下agent可唔可以拍, 拍完可唔可以放上youtube啦, 乜都唔問就拍咪就係知識產權觀念薄弱

你不如諗下會唔會因為bob叔呢單野, 令到英國發展商唔比人睇示範單位拍片添啦

啱啱查咗書
Interior Design應該唔受 Copyright 保護
Interior Design 嘅圖則 或者 Illustrations 就受保護
但純粹拍攝一間屋嘅室內環境
應該唔受Copyright限制

Design Right同Copyright唔同
Design Right要註冊先可以受保護

咁我講事實姐

政府錯就一定架啦

copyright同IP係兩樣野黎
間公司應該有explicitly申請佢地interior design嘅IP

係咪助手出post唔話聲佢聽呀
起碼都proof read下先啦

咩叫一個地方, 你去人地度睇緊樓喎

佢冇廣告

如果買起哂再賣返比香港人only
咁蝕得嚟都有意義?

ip 包括copyright trademark patent design

點解可以咁快寄到律師信去bob叔屋企

唔應該話兩樣野
但係係subset
你拎個subset出黎話佢無包到唔代表IP成個umbrella term無包到

依家我地咪討論緊佢係告copyright 定registered design

佢冇講錯 後半句係講interior design 屬於design rights
3d artistic work係受版權保護
Copyright 同design right唔同
依家講緊邊有發展商屎忽痕走去註冊design right

依個陶傑都唔係第一獲係咁

farm foods似啲
Iceland似大昌

我覺得會Register單位嘅設計或者裝修
機會率近乎零

sor無由最上面睇落黎
不過呢單野其實同ip一D關係都無就係 單純一個excuse去take down條片

啱啱check返
真係第62條
唔該晒巴打!

話時話搵唔到bob叔IG

屎忽痕上去查
應該冇

無人會register裝修做design la

唔出內籠照播囉

我係講告得入既case
你用返呢個做case 係assume 一定告得入

佢話佢自己由CEO處取貨，所以有折扣
其實姐係講佢呢篇係收人着數寫嘅廣告文
寫得太subtle了

姐係出街影張相都犯法？

天下烏鴉一樣黑

答返有design rights可能性
睇返Design right係要求獨特性 同風格呀
應用返呢單野 你估擺幾舊傢俬就當係呀？
仲未計實際申請需要嘅金錢同時間
咁你話呢封律師信係咪靠嚇

擺明係靠嚇啦
律師信就係咁用

屌,仲未睇啊仆街

好明顯有香港同大陸佬參與水鳩班香港買家啦
針對英國人市場點會咁惡

19

樓上有人話律師醒過連登仔嘛
笑左

google search 個盤就見到bilibili 有介紹片

有個朋友做IP
陣間打去問問
我都幾肯定 Interior Design 應該冇 Copyright

Design Right

又查咗書
(2) In this Act “design” means the appearance of the whole or a part of a product resulting from the features of, in particular, the lines, contours, colours, shape, texture or materials of the product or its ornamentation.

(3) In this Act—
“complex product” means a product which is composed of at least two replaceable component parts permitting disassembly and reassembly of the product; and“product” means any industrial or handicraft item other than a computer program; and, in particular, includes packaging, get-up, graphic symbols, typographic type-faces and parts intended to be assembled into a complex product.

“product” means any industrial or handicraft item other than a computer program; and, in particular, includes packaging, get-up, graphic symbols, typographic type-faces and parts intended to be assembled into a complex product.

只係Protect Product 冇寫Protect Interior Design

但Interior Design受Design Rights保護咩？

啱啱查咗書
The Registered Designs Regulations 2001
只係保護Products

佢睇好多盤都叫人唔好買... 點樣打手？

未睇條片
姐係bob叔買左層樓但又租緊樓?
我見佢話租一年先再慢慢睇樓既

bob 叔好慘無啦啦比人老屈
英國有冇relief from groundless threats of infringement proceedings
告鳩佢啦屌佢老母

佢幫人睇樓

唔係講笑 真係有喎
不過律師信都係鳩出㗎啦
真係有行動先

咪益咗個發展商 睇YT啲留言話係香港發展商嚟

講左乜嘢我未睇就被del 片

要申請design就相對容易嘅
又唔係好貴
但係裝修嘅variation咁大
邊會有人為每個裝修都申請design?

相信封信都淨係講copyright啫

似香港AA搞野多D

二手既先會有踩

睇左段片
間屋得兩房勁細，對住條大馬路勁嘈
仲要無車位，賣9球
擺明當香港人係水魚

Bob叔出左名幾多錢都唔接廣告
真心話 地產商實唔岩聽
小鳩氣都無辦法

但係你呢個definition淨係design right咋喎
唔係copyright?

但其實大家咁緊張做咩？
又唔會真係告佢
只係想搵個藉口叫佢delete條片

上面講咗Design冇Copyright
Design嘅圖則 同 Illustrations 先有Copyright

即係 純拍攝 冇侵犯任何嘢

有

咁緊張做乜？

因為冇言論自由囉
咁都問

The purpose of copyright is to protect work you create and prevent other people from using that work without your permission. In the UK, copyright protection is automatic and there is no requirement for you to register your work in order to be protected. While copyright does not apply to three dimensional designs like a finished interior or a piece of furniture, drawings and illustrations are subject to copyright protection. Copyright is a type of intellectual property and before agreeing to undertake any design work, designers should have a clear understanding of who will own the intellectual property they create as part of working for a client.

我唔係緊張佢
只係想考證下artistic work用唔用到落interior design
我讀嗰陣記得係唔得嘅
不過d 書掉晒搵唔返

可能你岩tim
即係只受Gucci lv個啲玩咋

今日食飯睇左9百萬800呎,冇車位,附近得細local supermarket,要揸10分鐘車先去到大型既supermarket

樓下就係A3公路嘈到好似屯門公路咁

傻閪

其實 Bob 叔 del 片咪仲大 noise
依家即係同 Bob 叔挑機
咁呢個發展商既所有樓都會俾香港人 black list 了
邊個醒目仔諗出律師信呢條橋以後啲樓仲點賣

有幾組大種乞兒kol推D slum areas
比如走佬去XX果家

Copyright有冇侵權我唔肯定，因為唔太熟
而且copyright個範圍闊啲
但我幾肯定呢個case唔關registered design事

支持bob叔
更加證明有需要拍呢類型既片
比到有用又客觀既資訊

即係唔影內籠就得?

老老實實
你問定咁緊張做乜
你唔Care㗎咩？

簡單講 同香港咪一樣
批評政府嘅說話唔講得
只能讚 不能彈
少少言論自由都冇

呢個事咪反映緊香港現況囉

係地產發展商面前Bob叔係咩神級KOL呀
就算真係幾億身家都係咁話啦

正確咁講係stockwell

應該補拍一條淨係講個盤外圍既surrounding
睇下個developer再有咩藉口

封信最底都講到明，你走啦，我唔想攪大件事

純介紹Clapham Place stockwell 嘅旅游景點

既得利益者為左錢可以去到幾盡

可能條片負評佢個單位

唔熟悉人哋國家嘅法例
但我自己都睇過唔少呢啲片
如果佢要搞應該個個都搞
可能只係博bob叔出名啲
所以搞鳩佢等佢條片落咗架
實質係牽涉邊一條當地嘅法例 就真係唔知
但bob叔都話要審視下將來做呢類片嘅方向
咁好大機會真係有法例揸喺手

Bob 叔支持你打契弟

你咁講同大陸啲new barlun有咩分別
告唔入=你可以做?

仲有其他外國人買呢
Bob叔條片有埋英文字幕唔del片就全世界都睇到

吓？我呢個留言真係純學術討論咋喎
只係想大家要討論嘅話應該集中討論copyright
因為完全唔關registered design 事

旅遊

但都有讚單位隔音好

隔音好係串佢出面公路嘈要全年閂窗喎

講真
呢啲咁既盤係英國真係一街都係
唔係重建或者新區都唔會有地起到新盤
所以真係唔好隔山買牛

可能想將香港D弱智閪嘢帶埋過英國玩

屯門公路隔離d樓會唔會無人買
仲要係倫敦市中心區域既樓點會無人買

總之個盤都係伏，連車位都無

同埋岀律師信呢啲嘢成日都有
見樓上有巴打講到又坐監又盛

有錢有時間咪同佢坳吓囉
不過怕煩delete有interior design果段
依然可以繼續鬧個樓盤垃圾㗎

有無人覺得英國其實唔好住
住過一年搞到個人好depress

藍狗代理駁唔到發老脾告鳩人

李根興一年都唔知收幾多律師信

AA狗咁快手

港紙定美金

Bob叔最好剪多段片，唔影入面，鬧爆佢

樓盤名唔係相應地方
學足曬香港

認撚住依間垃圾
因為剷曬Social Media, 大家廣傳

咁撚惡，Regal London

可能咁講好弱智
不過天氣真係好大因素
係倫敦見到陽光個日真係好似放監咁
同埋你唔識飲酒既話係倫敦係完全無夜生活

有冇搞錯呀 咁樣都infringe copyrights?!
咁樣就可以要人del片？

英國咁大
睇住邊啦

曲線證明懷仔方向正確

MILES WEBBER
Miles Webber的事業生涯始於工黨，其後加入水星資產管理公司出任通訊副總裁。繼美林對該公司作出收購後，Miles於2001年擔任美林在歐洲、中東及非洲地區的公共事務總監。Miles負責該銀行的監管及政治關係事務，並於2003年獲委任為歐盟銀行專家小組的成員。Miles於2005年加入通用電氣，任職的十年期間內曾擔任多個領導職務，於該公司的最後職位為英國外部事務總監。2015年，Miles加入Landsec的執行委員會擔任集團企業事務總監，負責投資者、傳媒、公眾與政府關係、可持續發展及溝通。Miles於2019年離任Landsec，目前為企業事務諮詢公司Baytree Advisors的合夥人。

Regal London於1998年由Paul Eden先生和Simon De Friend先生在倫敦共同創立

英国地产Regal London上海分公司入驻静安嘉里中心庆典

有幾大件事呀，出律師信咋嘛，都未告，況且侵犯版權只係民事，又唔係刑事，仲要只係拍片影下人哋間屋，就算真係罰會罰得幾多錢啦。畀人嚇兩嚇就腳軟，人哋發展商請個律師嚟招呼你貴嗰啲罰款唔知幾多倍啦，邊度會真係告。

Bob 佢有地舖wo 同Fund House wo

佢之前係唔係係Tricor 做過

好彩有追開Bob叔
睇完條片
冇車位已經唔值呢個價
唔講唔知仲要近主要道路
Agent 仲要冇提過

又想賺香港人錢，但間閪野係上海開.......隔山買垃圾留比大陸閪

有無Ching check 到係唔係香港藍屍投資搵鬼佬做門面

投英排行榜——發展商2019年後在英國落成及預計落成的住宅項目（發展商，項目數目，單位數目）：

遠東發展，6個項目，共約21,300個單位
新世界，1個項目，共約17,500個單位
長實，3個項目，共約4,200個單位
新鴻基，2個項目，共約1,600個單位
萬科，13個項目，共約3,000個單位
富力地產，3個項目，共約2,000個單位
富力地產與中渝置地合作，1個項目，共約1,900個單位
綠地控股，1個項目，共約861個單位
保利地產，1個項目，共約788個單位
碧桂園，1個項目，共約782個單位
太一地產，4個項目，共約713個單位
得寶資本集團，2個項目，共約529個單位
百達林國際，4個項目，共約437個單位
鑫苑中國，1個項目，共約423個單位
中渝置地，1個項目，共約153個單位

（中港地產商在英國的住宅項目列表：）
（中港地產商在英國的住宅項目分布地圖：）

幾錢Q?

會唔會同香港發展商有關

好在琴晚睇左

有冇英文好既巴打可以 submit story 俾 UK media 報？

做咗仆街仔

Btw 支持Uncle Bob

記得A路就係主要幹道，千祈咪撚買

Bob 叔講左個個位唔係Clapham

唔意外，發展商心諗又少咗條水
你試下條片係到讚，除時搵埋Bob叔做宣傳/拎條片放佢個網站

比個智障肥仔介紹完仲有人買既
比我都告喇

有米都唔會買層9m 對住公路嘅樓呀

御·半山

明顯bob叔講左重點，在A3公路，多車，附近冇配套，而且冇車位。

完全係發展商最唔鍾意聽到，更唔想俾人知實情

揸26

咁講法如果你食碗車仔麵食到蟲
咪要買晒佢成煲野？

你啱

9m港紙閪樓

Bob 叔見字小心！

佢話佢早期偷雞

Regal 係上海開左分陀

clapham place唔係喺clapham區

仆街仔

佢之前話保守黨MP 幫佢搞 唔係偷雞
我真係好亂
有冇上左年紀既可以講下當年咩情況

佢副身家點會為少少錢而阻住自己把口呢

仲有一樣野係幾緊要嘅就係唔好隔山買牛
佢建議你移民過英國之後租一年樓先
而係呢一年入面慢慢搵一間啱心水嘅樓

有冇100億港紙

又話英國人做野好慢,出律師信就咁快手

有線玩咁耐都冇事

兒登既社會垃圾學人講英國法律去捧條智障樣肥鳩
你話笑唔笑死
打贏元朗班廢中再講野喇兒登仔

號外！
Bob 叔十分鐘後開clubhouses

無clubhouse account

用支那clubhouse
睇黎bob叔又準備比人屌

佢clubhouse 係咩

明顯啦diu 廣東話片 個發展商識撚睇咩
Btw 個發展商好似有sell香港人
有本事咪反駁囉 以事論事都唔俾 咪睇下仲有冇人買佢地d樓囉

我都冇，so sad

可能係果個叫佢去睇樓嘅網友😂

bob叔話都唔清楚clubhouse啲資料會送中，問左觀眾，話開完呢一次就唔再開

而家講緊樓盤單野，話個founder親自打左電話俾bob叔，講啲客套說話同想帶佢去其他盤睇，但佢拒絕左而家話落左條片就算，唔想搞咁多野

覺得佢唔知係支那野
分分鐘以為係言論自由好地方

其實支那已經BAM哂

可唔可以問吓佢幾時開live?

冇clubhouse

個founder叫Simon呀嘛
起起佢底，睇下佢咩料咁撚串，一條片就出律師信
少氣到689咁

只準唱好

點解唔翻Youtube

即刻轉youtube開啦 無得睇

擺明靠嚇
封信好似係regal地產公司自己出
都未去到請出邊律師樓出
當然有錢收律師樓都可以冇理據照出

youtube互動比較難

聽緊

自作孽，成日9up,上次開live鬧其他人叫人盡早離港係發佈恐慌，結果自己走先 又咁揚阻英國樓盤kol搵食，最後仲要最後自己先走英國實地公開踩場 比人出律師信怪得邊個，再咁落去應該陸續有嚟。都係以前煮野食出飛機片9 up 未算lo,真係唔好諗住做正義俠，唔岩佢，再咁落去多多身家都唔夠錢賠

小心比人話0.5

原本觀眾都係睇完就算，宜家玩到告鳩人搞大件事，觀眾就肯撚定會杯葛

0.5定comment 自己諗啦

佢幾時叫人走係發怖恐慌 事實有好多香港人好心急喺英國買樓 發展商睇中依點就搵香港人做水魚
佢由反送中開始就叫人走得就走
反送中之前啲9up片都有屌政府

Hi伍仔

Bob叔係clubhouse開緊live

垃圾盤狗都唔屌
而家出撚晒名
會睇bob叔嘅人都知個盤係垃圾
想昆水魚嘅難度又高咗

實話實說都俾人屌話正義俠況且移民有咩好屌 個人選擇嚟 而且香港惡化嘅程度有目共睹

邊有咁多人真係買得起9球一間zone 2樓
地產商做到咁小家

原本睇完就算
依家係到玩出信，杯撚硬佢老味

@unclebob1981

無account

個盤西啫
呃水魚

唔收錢幫人睇樓叫人唔好隔山買牛有咩問題，係咪阻你搵食呀柒頭

依個價錢Canary Wharf仲好住

就算買同區附近，9球嘢可能買到幾間house

發展殤只做大劣人生意

仆街懷仔做咩唔開youtube

懷仔有無交待呢個睇樓系列會唔會繼續拍?

杯撚7爆佢，19公司只係想賺大劣閪錢

問題係開晒live,需然佢有d選擇性下架唔比人重溫，但一個live 咁多人睇，仲要開名鬧過咁多kol,唔好以為自己落左pub同班fd吹水咁先得，好多野，私下講未算lo,上晒youtube 公開留低自己條腳毛，最終蝕抵肯定係佢

想每個樓盤出一去信比Bob 叔？

五毛打左疫苗嚴重左又上水

以前全盛期最多觀眾果時佢根本睇唔切個chat room

可能想夾過先拍
半廣告形式

可以focus 喺周邊配套，唔影室內
室內同隔局嗰啲網上大把資料

好彩有睇左

咪係.
BOB 叔冇講到棟嘢設計, 用料好唔好.
只係純綷講個位置唔好.

位置唔好，再靚嘅料都無用啦.........地段 地段 地段

懷仔你條仆街見字好喺youtube開live啦喎

其實大部分zone1/2咁樣普通買樓唔洗車位 有看更其實幾錢左右

會唔會90萬有新樓呀

收信姐
好閑

係喇

班kol昆水搵食 開聲屌佢地有咩問題？
係有料就唔會比人阻到搵食啦on9
bob叔大把錢蝕唔洗你咁撚好心扮關心佢

好彩睇咗咋

Location 係a公路
=屯公隔離嘅樓
預咗成世唔使開窗
周圍配套差 係得cheap cheap超市

等其他人補充

有都唔係咁樣浪費
除非佢拎出嚟賣比啲水魚賺錢啦

又一隻波台狗

但係佢都冇開盈利
唔明邊度拎咗佢版權

但係影響發展商收入係有可能嘅
都有得打嘅
但係無謂啦

懷仔其實係讚個隔音好 ！ 只係叫大家唔好齋留意間屋有幾正 要睇埋周圍配套

其實邊班kol推 等我認清下佢地

個啲咁嘅垃圾設計

我睇完條片. 我都諗佢會唔會俾人搞.
不過諗唔到咁快

你咁講又有道理
都唔想bob 叔上晒身

我剩係知 19才子 billy(出名垃圾) 應該仲有

唔好助長鄉黑行為啦on9
真係比人搞就應該報警

係，bob 叔依家又唔喺香港，始終異地
有咩事我地幫佢唔到

重點就係咁 真係好撚蠹支那思想抵撚死

地產商肯撚定係香港人

好彩一早撳咗懷仔鐘仔

作為一個普通人當然唔會有事，作為一個公開有錢人，實比人見縫插針，可以告就告，反正告完知你有錢賠.分別係度，大家都肯定唔關個版權事，仲要出中文片，明顯有人mom住，繼續咁高調對家除左多謝仲有咩可以講.
成條片個起因係想答個網友問題，咁bob叔私下答完個網友再開個live講下，最後加句歡迎私底下查詢未唔會比人捉到痛腳.有d野唔係自我言論審查，當你唔可以做到匿名就唔好做到咁公開指名，含含糊糊講完未算lo

無錢杯地產商
不過知道邊個KOL收錢盲撐都好

聽佢live 記得起碼有比前中國國家主鬧過果位女記者，紅報編輯個仔，除左kol佢其實有小小牙齒印with試過邀請佢上船間郵輪公司

真心 Stockwell 呢啲ghetto 出個叫Clapham place
唔搵香港善長人翁買 搵邊個買？

咁驚

bob叔萬事小心，你既msg觀眾已收到晒，唔使再拍片公開講。好同意樓上有人講，係英國識人唔多，太高調唔係好事。

但成件事快到咁，證明幾多盤要靠香港人做水魚。大家share呢個post去各大移英gp就可以了

呢間發展商原來係成班白鬼想呃支那人錢嘅生意
比Bob叔爆左出嚟，就即刻出信想Bob叔del片
正一仆街仔

我睇到都係咁諗 然後就睇到一樣

車位真係好緊要

肯L定係啲混水魚嘅香港代理同英國個邊報串啦

19為錢咩都賣ga啦

While copyright does not apply to three dimensional designs like a finished interior or a piece of furniture

commenting係fair use
佢係Publicly available，阿豬阿狗都可以上去睇
bob唔係用個interior design直接圖利
想問點樣侵犯到佢權利？

除非bob叔簽咗NDA，唔係呢個唔撚係叫知識產權，呢個係copyright abuse

俾個垃圾開發商拋窒搏你唔敢打官司censor你仲要幫佢講返好說話

佢屌d KOL 有咩問題
同埋佢係呢條片到開名屌左邊個KOL?

你係咪19才子定張堅庭?

youtube有條片sell支那客

有呢個錢應該可以住Clapham Junction

Boiler都串錯

有冇backup,未睇條片

好少事

睇過另外一個英國香港夫婦youtuber 都係介紹英國樓 d質素嚇死人 隨時衰過香港…

下唔係美國公司？

你提個位感覺好藍

唯有只影外圍，因為主要係成9百萬，配套完全唔掂。

咁講法香港人駛乜走路，留係香港講嘢小心啲唔好得罪共產黨留喺香港都唔會有事架

岩呀 9m買層咁既樓

Regal Property 奶共系列

Regal London英国帝客地产上海分公司乔迁新址庆典在上海成功举行
2019年9月17日至18日，伦敦高端地产开发商Regal London英国帝客地产上海分公司乔迁新址庆典活动在上海静安嘉里中心举行。专程从伦敦总部赶来的Regal London创始人兼CEO Paul Eden先生、销售总监Jacob Sullivan先生和上海分公司总经理朱习羽女士一起为Regal London分公司新址剪彩。

› developer-house
Regal London_英国/英格兰/伦敦开发商Regal London地产主页-有路网
英国帝客房地产是一家私人控股公司，总部设在伦敦，以伦敦为重点的房地产开发公司，自1998 年以来已完成超过1000间的高质设计。

› UNS2019102300...
英国地产Regal London上海分公司入驻静安嘉里中心-看点快报
近日，伦敦高端地产开发商Regal London英国帝客地产上海分公司乔迁新址庆典活动在上海静安嘉里中心举行。全球房地产咨询领先机构世邦魏 ...

› 生活频道 › 其他
英国地产Regal London上海分公司入驻静安嘉里中心庆典_新浪上海_ ...
regal london 公司 from
8 Oct 2019 — 2019年9月17日至18日，伦敦高端地产开发商Regal London英国帝客地产上海分公司乔迁新址庆典活动在上海静安嘉里中心举行。

› content_3_6
家庭周刊数字报-英国地产Regal London上海分公司入驻静安嘉里中心
16 Oct 2019 — 伦敦高端地产开发商Regal London英国帝客地产上海分公司日前乔迁新址庆典活动在上海静安嘉里中心举行。专程从伦敦总部赶来 ..

英国地产RegalLondon上海分公司入驻静安嘉里中心庆典_房产导购_探 ...
1 May 2020 — 中国新闻网上海新闻10月8日电( 缪璐)今年9月17日至18日，伦敦高档房地产开发商Regal London英国帝客房地产上海市分公司搬家 ..

› archive
伦敦房产Regal London落户在上海荣耀亮相引领潮流-楼市新闻
2 May 2018 — 活动伊始，创始人Paul Eden 介绍了Regal London的发展历程。作为一家伦敦私有房地产开发商，公司自20年前诞生以来一直专注

個盤咁差
D aa 狗實嘈

真係呀
最後個句
叫人唔好考慮

冇車位on99
Bob叔第一時間都買架車啦
9m馬路旁冇車位冇配套

咁要睇埋佢有冇擺牌話唔俾影
如果有既...咁的確係唔可以拍既

估唔到去到英國都要言論受禁制
下條片就算轉玩法，所有野調轉嚟講，

例如個景好差就話墳景好靚、
條路好嘈就話夜晚瞓覺好熱鬧唔使擔心太靜、
配套唔好就話地方大方便你自由發揮。

咁樣其實都係無咩用，發展商都係搵藉口防止你唱衰佢。慘得過有信真係咁正義，係為咗捍衛版權

係香港可以買到新樓+會所+園景+車位

仲衰。你del剩屌樓啲片段，直情出信話你毀謗，損害名譽之類。

Bob 哥沒事嗎? 洗唔洗幫手呀?

加油Bob叔

果家乞兒到，
落雨仲日日
帶埋自己嘅小朋友去人哋屋企睇屋，唔除鞋， 踩到啲地氈黑曬

自己個小朋友都唔鐘意睇樓， 悶死佢，又極力推介slum區水香港人買

有中文？

支人辨的

之前成日講大陸嘅Coco哥都好過佢

coco對英國
一竅不通
佢自己都係摸索探路
都係拍D click bait 片

波叔今次係英國反共戰士!

地段 地段 地段 係任何國家買物業一樣

依家youtube拍英國野勁撚多藍絲

外國無車位，閪區，真心OnL9

封信其實係間公司出，未搵律師出。

突然多彈咗推出嚟開channel 只睇過一對夫婦算係黃

都係

好多藍畜襯機cap水 屌晒佢地老母

*彈咗堆

有無人好心整個英國黃藍YOUTUBER LIST出黎

呢個真係需要

支毛或者AA狗會報串比公司知

咁多Youtubers唔搞要搞佢，傻嘅都知有陰毛

如果唔下架會點？ 🤔🤔

黃都有cap 水派

黃:
Bob uncle
Coco哥

藍:

唔好以為英國係元朗國

黃仲有
DONALD IN UK

Shirley Yen

Alvin in UK

我會覺得係藍既:
走佬去UK
A YUK

唔知仲有無

大機會黃：moving sock 古惑仔Steveo

Alvin 個人好真誠

真, 好男仔

點解coco哥拍咁多都無事
係咪有人報串

感謝資訊，但可唔可以累積個list

推到奶共發展商仆街

coco冇狂屌D盤嘛

尋日想睇發現已經del左，連叫咩名都唔知

戴咗口罩幾靚仔

應該開個英國/移民category

Bob 叔係因為某個網友 提出 去睇果個新樓盤 , 果個網友會唔會就係香港代理

俾人秒撚咗 你啲柒頭懶係醒

Samuel chan 升學專家喎

踩咪告讚咪唔告囉

有冇人update 尋晚bob叔有咩講

富不與官爭

佢仲開live開youtube membership
join嘅人真係
兩公婆去到唔返工都無乜所謂但咁都想做youtuber

走佬去UK , 呢個應該黃

A YUK 一定係藍

好似係呢個盤

伍伯次次講新聞都錯資料，今次又係。
不過同條老女人收皮啦。
知你有睇㗎！

個女先慘

味係，個室內設計佢地一定有掟上網
外國樓盤個個都會upload

話唔定佢都係AA狗

睇咗佢一斷時間Bob叔好燥底下

佢應該成世唔洗做果種

寫錯字

覆錯請無視

點感覺藍？

4億

你另外出去開個poST 講啦
咁樣講冇人睇到

Regal London 香港同上海都有租地方。

有興趣可以 send email 問清楚要點玩

London 有支那西做sales屎。

加上阻人搵食 俾人恐嚇好正常

佢最後個句都講。 你識做 無謂搞大佢

不過正常想搬去倫敦既朋友買樓就知要skip

邊間發展商

而家搞bob叔 係咪唔想做香港人生意 定覺得

申請visa班人係藍?

諗諗下，唔想比到話題條網絡垃圾。

佢唔想人隔山買牛中伏後悔嘛
以前youtube live都鬧過陶傑同張堅庭

行徑好藍

唔覺佢有介紹過一手盤，只係聽佢講成日叫人一黎到就租樓先，唔好買

影響力大，同埋擺明當香港人水魚

佢未離開香港之前
已經講過幾次唔好隔山買樓
記得有一次係國安法前後
佢嗰條片齋講投資
然後講左好多英國買樓野

我有睇佢呢條片同埋自己都住過倫敦
外國個community setting同香港好唔同
如果貪zone1-2，唔知附近無社區配套
其實真係幾難頂

英國真係自由...

其實你畀唔畀話題佢每日上連登抄完就直接講, 喺熱門搵幾個post 直接抄埋留言就拍到一條片, 腦都唔使use

讀連登comments先on9
又成日叫人payme正乞兒仲話服務眾生。
帶住隻乞兒雞呃飯食

英國睇屋篇：倫敦2區住宅新樓盤 White City Living LOTR BNO VISA UKHKGER Life Chapters

身邊啲朋友除咗我冇人留意伍仔, 然後稍為有睇多幾條片都知道其實佢份人冇內涵無智慧無邏輯, 純粹係靠六指淵嘅剪片神器,剪到講嘢好似好流暢咁呃下人。

我有時真係好好奇佢嗰班固定粉絲究竟係乜人嚟, 咁垃圾都可以做到youtuber, 搞到我諗住去勸一個失緊業嘅朋友不如學下伍仔拍片搵食好過, 反正都有上連登, 有把口讀出嚟就應該唔係好難。

我有留意！佢嗰班fans多數係以為自己中立嘅藍絲同港豬，你可以留意下
因為佢從來都唔好明確咁講自己立場，啱晒嗰啲好怕兩邊極端嘅人。

立場中立還立場中立姐
但係講嘅嘢全部都冇營養,特別係近排講微辣加蔥分手,頭十分鐘完全係空氣一樣嘅廢話,完全係總結唔到佢講過啲乜, 究竟點樣可以吸引到咁多人,如果我破解到呢個謎團我都去做utuber,反正咁撚好搵, 每日用十幾分鐘坐喺度鳩噏搞掂, 用嚟做兼職都發達啦

其實佢平時話自己係黃,但係好似完全冇證據冇理據說服到人,其實真係好想睇呢隻垃圾冇曬d view,完全唔明佢憑乜生存到

低b仔。你估香港咁冇王管

呢個理由，真係奇撚怪。
佢影示範單位？但點解啲工作人員唔提？冇notice?

覺得佢地既內容無咩趣味

冇睇片 呢個係可能性
但睇得示範單位，都會有個工作人員跟住介紹
一定會講拍唔拍得 etc
一係失職，一係搵藉口想條片落架

呢個真係唔知

廣告片就梗係任影唔嬲

仲有咩fishfoodfamily 兩公婆
係咁睇樓睇唔啱
之前直情唔講價錢
睇啱就唔肯講具體位置 驚其他人買咗
驚到咁就唔好出片啦

你當你兩公婆咁多人睇咩
睇咗即買
英國當地人唔可以買嘅

港畜， 唔係買就不停咁樣睇樓拍片博views

遲早唔畀華人睇樓

咁同大劣人有咩分別

連登有幾個打手，盲撐到覺得係佢本人